林卓廷影示威者相仲有人幫佢護航

隔離post仲要咁多正評，發生咩事

林卓廷之前講贏緊5:0都未屌完
琴日又喺新城市講見到有後生仔帶咗一袋鐵通，影咗佢相

你想和理非，okay fine
咁點解要影佢相？
影咗佢相，點解又要喺咁多人面前全世界直播緊公開講出嚟？
你大可以一句「我見到有人拎咗鐵通，但我希望今日嘅活動係和平理性非暴力，以唔影響居民為主」
佢點解要強調影咗相
根本係威脅緊勇武派同威脅緊個鐵通後生仔
同佢地講只要佢地行動，佢有相喺手！！

隔離post仲要話係林卓廷講嘢唔好
佢講嘢唔好做咩要有預謀咁影相
大家質疑林卓廷嘅做法
佢哋就話唔好分化
喂你篤魁狗又蒲頭，點樣令前線放心行動？
而家分化嘅係邊個呀？
叫林卓廷收皮咪冇人分化你囉

無論點樣，你話分化又好咩都好
一定係以前線安危為首要！！！
一切危及前線行動者嘅人物同舉止，必須扼殺喺搖籃中！

我諗佢出發點唔壞嘅…
應該係想表達驚有人混入搞事
但講嘢1999
佢不嬲都講嘢1999㗎啦

溫馨提示所有和理非721及以後所有遊行，希望大家手袋都帶少量物資例如兩卷保鮮紙/一支生理鹽水/一把遮（遊行完放低）/一枝士巴拿#hehe#等等你諗到合適嘅物資遊行完放低尤其是金鐘買物資冇咁易早上和理非係最好帶物資唔俾狗逗

港難當前 不切割
事後再檢討

其實果啲情況帶堆鐵枝出黎想點 ?

點知拎鐵通果d係咪狗扮 梗係影撚左先啦

你收皮啦！咁多時間去諗下點搞民建聯，你系咪五毛？
高佬林起碼會出黎企系前面，你話佢做show又好拉票又好，你講咁多你又冇企出黎前面啊？
我就冇啦！所以我冇資格話佢

咪係,生死時刻搞分化,任向時候都－定要團結至有機會贏

好多child登仔入世未深 唔知販民以前出賣過前線手足幾咁多次 d販民打手上黎開post帶風向就睇都唔睇正評左先 完全無獨立思考 喂做得岩好似鄺俊宇呢d抵比人讚 做得唔岩好似高佬廷呢d就要比人屌嫁la 依家又唔係無理咁屌你 你班販民打手一見有人批評你地就一句分化撚3毛車埋黎 同共產黨一撚樣 人地批評你唔理有無道理都唔得 想點撚樣呀又想起大台呀

大隻GE人通常轉數比較慢...唔好怪人。
特別係佢高大，起碼依家D議員真係博埋自己份工，要知道若果輸左之後佢地成班都會慢慢被DQ走

其中一單暴動罪就係因為飯民中產做證人而煮死左
雨傘運動其間飯民議員,糾察,黃屍中產故意去前線影相比警察

更唔好講張超雄落口供鋤死示威者

呢d叫純粹表達差?

善用起底功能

話撚咗兄弟爬山，你想和理非，fine
但係你影鳩人相，要脅人哋同你一齊和理非？
返去含撚啦
仲想有人投票比你？

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

連登仔：唔好分化，但熱狗就不了

上一頁

之後先計，而家唔係時候

source?

不分化